眾裏尋他千百度

是咁的 如果想搞個眾籌尋人 有無得諗
原意: 我想搵番夢中啲ex 好簡單要番個number就得架喇 事成後有薄酬
想揾警方幫手 無奈地佢話無名無number幫我唔到